（突破盲點）今次幾個被蘋果爆大鑊嘅賤查有咩相似地方？

警務處助理處長陶輝
警察機動部隊校長的莊定賢
新界北總區警司韋華高

一, 屬於高層
二, 非黃種人
三, 係反送中有一定角色

咁即係點呀？
首先諗 邊個俾料出黎？
跟著 點解全部都係外國人？
再諗 咁啱又同反送中有關（雖然大部分綠物件都有份）？

以下開放討論

住村屋既特別易查
私樓既難度太大同埋冇咩違規既機會

應該比內部勢力篤灰

知唔知點解共慘黨做咁多衰野都可以未滅絕？

佢地好識俾少少甜頭人 掩蓋自己其他衰野

如果今次佢地真係俾自己友拉 大部分市民見到都會覺得佢地無偏私

佢地形像就會急劇上升 七二一 八三一依啲嚴重問題就會俾市民忘記或者會認為 佢地會查俾啲時間綠物件

我地所經歷就會功虧一簣

佢地屬於高層 高層俾定罪就會俾人錯覺 只要犯法就會拉 佢地咁做好醒

更何況佢地唔係根正苗紅 養唔熟 第一個要搞到佢地對港共無壞 唔會影響士氣 又可以整走晒啲鬼佬

never forget never forgive
我地絕對要提醒其他人 佢地仲未拆到721單野

同意唔好調以輕心但只有淺藍會收貨
拉咗個家暴警就話執法公正

至於邊個俾料佢地喇喎

邊個會知佢地地址呀？

邊個想啲非我族類嘅俾人革走呀？

我地never forget never forgive

上次捉黎智英返去， PK 叫佢上天台，拎住隻Floppy 同佢講，生日快樂呀黎sir

可以預期佢地幾個非我族類將會變成condom
至於係用完俾人掉落垃圾桶 定俾人好好收藏喇喎就睇下仲有啲咩把柄係人地手喇

亦都可以預期有更多低級綠object會俾人拉

但我地要追究721 而唔係求其搵條輕罪就當無事發生過

never forget never forgive

要俾自己人上位就自然要拉其他人落馬

唔排除都係村屋 但點解都係高層？

你係咪睇過我警察宿舍個post

迴響會大D
當然先滅
散仔一步一步查落去
個個人人自危

有把柄個啲散仔準備做condom

一係就落力啲

condom

好正，係咁 Never forget never forgive

有興趣可以睇下

其實王喜講得好啱 警察最驚無咗宿舍！

搵私家偵探查 查唔到？

陶輝間無牌賓館
除咗佢自己
會報畀其他人知咁撚蠢？

如果我係個幾個外國綠物件

我會back up晒所有同反送中有關嘅行動詳細資料

交俾外國議員

自己就道歉當無事發生

當然要你革走嘅人唔會咁諗 佢地一定會將你送上法庭

當我收到風真會俾人拉時就放大假 返老鄉 爆晒所有秘密出黎做污點證人

到時就變成英雄

三萬隻死晒再同我講野

一係捉左佢地先 然後獨立調查委員會無佢地份

三隻綠色鬼

私咩家偵探

就算你唔講你住邊 邊個一定會知你地址呀？

舉例 公司pr或者比你更高級嘅人

銀行

其他政府部門

屌㗰時間查散仔查到有點？
寫出嚟個軍裝popo違規都無人會咁留意啦
查高層先夠爆迴響大

同意
所以
敵人恐懼我貪婪
成隊警隊入撚哂罪佢

咁你想講咩？
佢間嘢無牌 無報稅
水電都唔知係咪自己名

唔跟佢一排 點樣知？

證明香港暗地裏好多問題
Btw其實只要你有心，你都可以查到
好多嘢都係公開資料，只不過你冇睇過
利申：做過一段短時間議助

其實只要唔係住分層單位嘅公眾人物都有大把位可以俾人咬
香港嘅地政同建築物規例算係世界上數一數二嚴格 但就缺乏資源去執法 縱容到住村屋別墅個個都例牌犯法 所以要提到佢地踩咗地雷係易過借火

PK鄧真識玩

Spin 左去邊？

成個狗隊點解剩係督三個「非我族類」出黎？

其實下下執法太嚴都未必係好事
唔通比cctv影到停咗一下係雙黃線
就即刻寄牛肉乾去你屋企咩
不過以上例子只適用於普通市民
33起薪點以上既人
根本咩法都唔應該犯

可以安插 地下黨員/支那根正苗紅 既人上位

inbox個3隻鬼佬 等佢內訌先

好簡單啫 你都識講「非我族類」
特別惹人注意

pk鄧識做先算啦

想睇振美同erer受
有親切感啲

其實係架 堆地政同建築物規例好多都不合時宜
只不過對班口口聲聲「依法執政」同「犯法就要拉」嘅公職「人」員就無理由唔監督佢地有無守法架

理論上真係按香港法律，每一個人都有必定犯過法
本身大家平安無事，告你都廢時
而家就係政府同班狗乜9都拉乜9都自我釋法
呢條數慢慢計

其實狗隊係咪想高層全部變翻曬本地狗⋯
佢哋全部外地狗⋯預計到佢哋會做condom

黑警當中有鬼

派系之爭啱啱開始，應該陸續互有爆料，辛苦晒啲記者

PK仔

反貪污，查陶輝

拉左先再同我講
我睇死佢地冇事

唔淨止係監唔監督嘅問題
依家香港啲公職人員(大粒嗰啲)
都覺得犯少少法冇問題 689鄭弱華果啲
唔好同我講點解唔捉埋普通市民
給予你權力 亦都有相應嘅責任做好啲

唔係本地狗，最終目標係控制香港唯一武裝部隊，狗隊成個高層都係支那人

全部都係住西貢村屋

Push

係咪鄧狗唔識英文

全部鬼佬真係好鬼

condom好方便

吳志森琴日都講過大機會搵人制旗就會搵陶輝

好似三國演義咁，降將係condom，你睇曹操點對付劉表的降將就知點解。

或者依家POPO英文差，雞同鴨講，用鬼佬搞唔掂。

都無咩 想講佢係condom咋

會唔會係其他總警司被陶輝截左糊

中共落order要清洗班外國勢力

大佬
要知人地址有幾難
陶生係間機電公司股東，俾21蚊查冊就見到㗎啦

咁見到佢住類村屋，我係記者都去睇吓有冇僭建啦，有邊戶人住村屋零僭建呀

再擺陶輝英文名上fb search，已經見到佢peddling 間豪宅屋1100蚊一晚啦

至於你話點係都係非黃種人，因為佢哋英文名比較unique少啲撞名囉。你擺上公司註冊處易啲搵到囉

呢啲做記者基本嘢啫

原來係我鳩噏

目的：中共制造新聞「香港人對付居港外國人」從而令香港人失去外國勢力

解決方法：文宣，對準HKPF，冇一個無辜

共產想清走班非親生仔

擺曬啲紅黨員入去

到時你地全球咩人堅權法都唔驚

直接香港變維吾爾族2.0

中共精神：非我族類 其心必異

應該純粹因為鬼佬先鍾意住村屋

唔好忘記佢地有份落order開搶同打人。 背後咩原因都好，唔好比人帶風去呀爺點點點就唔記得佢地係班仆街。

中共當鬼佬係condom

私樓就講吓d買賣交易

2020-04-16 | 壹週刊

訂閱壹週刊網頁：

Android：
ios：
—————————
課金link:

一步一步嚟啦，首先暫時方向正確

push

所以唔好比人spin走中聯辦單野

由以前到而家
好多鬼頭高層一直公開做呢啲嘢
有啲上曬庭 罰埋 亦有好多告唔入添
你哋自己查吓舊聞 啲鬼頭幾多個有惡行啦

低層搖有錢住咩

外國鬼特別鐘意住村屋掛
本地啲高層好似erer 振美住太古城嗰啲邊到僭建到姐
除非你潛入到座大廈睇下佢有冇擺嘢岀門口犯消防例姐（但依類違規根本who fucking cares)

推

依招 雜種上場都用過

內閧

借蘋果上位姐

有英國既議員要查英藉既黑警

鬼打鬼

中國人logic: 黃皮黑髮都係中國人
咁其他嘅都係非我族類

push！！！

鬼頭做CONDOM
可能配合支那同歐美對抗

咁撚中意住西貢

共慘想踢走d鬼

換人

陶輝 係高層又唔係中共的間諜

看來，已準備好「犧牲」陶輝！

真

中共準備好「犧牲」 幾間高層俾自己人上位

成班外籍狗
擺明借屍還魂
共匪手段
完

海港sir唔係鬼佬，亦係第一個畀肥佬黎做嘅黑警，跟住先輪到班鬼佬

支共開始放料清洗異種人 ？

Maybe, this could also be a good way for us to lean on British officers still inside the force to make them flip, instead of waiting for the CCP to sell them out.

I am no fan of conspiracy theories, 'cause it hard to tell when to stop. But I say let's fan the flames of this one, just to make any non-local officers panic and flip.

Even if these 3 are shot in the head, I will not forgive what happened over the last year.

江X祥 謝振X一定係好人
大家咪撚屈佢地

Whoops, only saw this now, yeah.....we gotta lean on them to flip.

陰謀論:

內部唔鐘意鬼佬
想清走佢地, 再俾自己人上位

又可以搵個缺口渲泄民怨

Mon post狗自己醒水啦
蘋果起到咁多野出黎 都要有啲人比到料佢既
邊啲係比料佢既人 自己用下腦諗啦

共產黨落order啦

搵D估價公司/建築公司嘅手足幫手 好易篤到班人

反利用
外國文宣
外國人身在香港都劣化 被同化
不能想像香港 赤化個種為所欲為 去到咩程度

唔理係condom定篤灰 黑警冇一隻係無辜

呢排英國有個議員好似查緊呢三個人警暴details 咁啱又被爆大獲嘅

屌香港人唔係咁撚垃圾呀，俾人打完721都仲會民意逆轉？831，101個d無好似721咁恐怖bo。直程係佢見到恐怖襲擊都唔執法咁大單野都可以一筆抹走

cia

呢班應該係最後一批非華裔高層

振美振美

太睇高啲港豬
事實係警隊林鄭個民望已經升返少少

整治非黃種人不嬲係支共agenda
所以我不嬲覺得要令呢班人轉黃
唔係無可能
睇"毛漢"就知

之前唔係話英國要我地交3隻狗出黎咩

拉一千個都仲係黑警，無翻身機會，我D仔女都知。

聽講係自己人篤灰

直接去美國領事館 爆大鍋

但呢三隻都聽話嫁⋯陶輝仲要真係好狼添⋯
我真係諗唔到點解要搞陶輝喎⋯

黑警+狗官+太監=曱甴集團

突破盲腸
共狗實係推班鬼頭出嚟祭旗啦
推

重點係全部都唔係黃種人
白皮豬以為奶支那袋底就唔洗被清算
唔知支那民族係排他性最強

外國勢力

拉左一個陶輝仲有3萬個陶輝

用外力刪除有色人種

北京狗咬金毛狗

陶輝個老婆仲以為蘋果搞佢，分明係內部權鬥
鬼叫你老公唔係中国人

要話比佢哋知係有黑警爆料

唔好死得不明不白
支持鬼頭繼續帶領警隊

佢地對下一個rank就係金手指

「非我族類 其心必異」

幾千年始終都擺脫唔到呢種心態

#陶輝家族 #DoverFamilies 有太多太多疑點：
1. 佢1988年由英軍退役嚟香港加入皇家香港警察；
2. 老豆同阿哥响1989年開 Ashley Edison 公司，但响2015年開多一間業務性質完全相同嘅 Voltage Stabilizer International，陶生成為股東 (未查冊，假設無同時做董事，即係只响度等分錢)；
3. 2015年開VSI嘅時候，佢老豆冚家無理由唔知個打靶仔做差佬，即係有心要個仔同新抱做 middle person，最大可能要佢哋兩個嘅 Police 身份做嘢；
4. Ashley Edison 同 VSI 註冊地址一樣，但上址嘅地舖而家只係一間 Salon，過去係花店，一樓係一間律師行；
5. 間律師行網站宣稱主要業務只係啲離婚、遺產、保險索償、債權追討，無話提供類似「秘書公司」嘅服務；
6. 一係陶家「求其搵個地址」呃神騙鬼，一係間律師行有 Hidden Services (咁似啲骨場嘅喂.....)；
7. 除非 Ashley Edison 係近年「遷冊」過去呢間律師樓，否則無可能「借地址」呃足31年。間律師行「有古惑」嘅可能性較大；
8. Voltage Stabilizer 嘅用途係一啲供電基建落後嘅國家，安裝於任何需要穩定供電嘅建築物，例如工廠、辦公室，確保唔會一嘢停電；
9. 佢幾間屋嘅情況，雖然佢老婆做到咁撚揚，但實際情況一定只有熟人先至知道；
10. 「爆炸」威力咁大，當然係有人想煮死佢。陶生被隊冧，邊個會最大得益？
11. 佢响過去接近一年嘅工作表現，正正係 #中国共产党 最需要同最會重用的，又或者留佢响度做「箭靶」，好使好用；
12. 但 #共匪 派系之多，又悠久以來都有派系互片。但從來目的只有一個，為咗私利；
13. 政治上，陶生出事，就要搵人代替做爛頭卒。爭上位，一定有；
14. 錢銀上，去返1-8嘅問題，尤其是第8，可以引伸出嚟嘅..... 你懂的

反貪污 捉陶輝

爆咁多料話你知ICAC白出糧

Acting ad 邊個會想佢死？邊個想爭個ad位咪就係個堆人囉
陶輝應該未坐正個ad位

3萬隻入面禁多老散月月清份人工

重賞之下

仆街，有畫面

A

賤强及自己親屬身有屎
怕自己俾人起底
所以將外族D黑材料放俾蘋果
轉移視線

覺得黎緊日子夠做+俾自己人立功上位

應該都係肛交同謝老4篤出來啦

散仔冇錢買

位就固定
佢地唔退落黎
其他人點升

拉左先講啦